想去exchange，唔知去邊個好

我嚟緊上番大學之後會去exchange，但唔知去邊度好，所以想求你哋意見，好處唔好處都可以詳細講

初步諗到依三個國家
1.日本
2.英國
3.美國

去北韓好

Finland

我有本事去都唔敢啦
分分鐘客死異鄉

英 有得歐遊 完